點睇美股升1% 港股升0.3%鼻屎咁撚多

下午開仲有升再講

升唔起
即係跌～

睇黎下午 放左佢好d

升完啦 港股周期以小時計 計時辰現在係熊一

大陸跌

倒跌啦

識數倉就知大戶............................

屌，開口中

鼻屎都無得你食

明明綠燈轉眼變成紅燈
假使相當勇敢怎可挽回自身

好on9...倒跌收

跌0.3% 就有

股災呀